\vbox{
    \ifmini
        \section*{Einen Koffer in jeder Hand \index{Einen Koffer in jeder Hand}\index{Den Kopf in den}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G D C h | C D} | G h C D G | C D | G D C G | C D G}

        \begin{enumerate}
            \item Den Kopf in | Den Bauch voller | Noch die | Da ruft
            \item Ein neuer | Und neue | Die Zeit | Denn in
            \item Heimkommen | Denn in | Gleich ob | Es ist
            \item Und ehe | Vielleicht | Als sucht | Vielleicht
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S92 Einen Koffer in jeder Hand\index{Einen Koffer in jeder Hand}\index{Den Kopf in den}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}


            \item Den K\chord{G}opf in den Sch\chord{D}ultern, so s\chord{C}teh' ich halbw\chord{h}ach\\
                  Einen K\chord{C}offer in jeder H\chord{D}and\\
                  Den Ba\chord{G}uch voller Ka\chord{D}ffee am M\chord{C}orgen dan\chord{h}ach\\
                  Und o\chord{C}rdne in meinem Verst\chord{D}and\\
                  Noch die N\chord{G}amen und G\chord{h}esichter die\chord{C}ser N\chord{D}acht und üb\chord{G}erleg':\\
                  Wie h\chord{C}ab' ich sie gen\chord{D}annt?\\
                  Da ruft \chord{G}jemand: „Höchste Z\chord{D}eit, Mann“, und ich m\chord{C}ach' mich auf den W\chord{G}eg\\
                  Einen \chord{C}Koffer in j\chord{D}eder H\chord{G}and

            \item Ein ne\poc{G}uer Tag, e\poc{D}in unbes\poc{C}chriebenes Bl\poc{h}att\\
                  Ein pa\poc{C}ar Stunden auf einem Z\poc{D}ug\\
                  Und n\poc{G}eue Ges\poc{D}ichter, eine a\poc{C}ndere St\poc{h}adt\\
                  Und der Ab\poc{C}end vergeht wie im F\poc{D}lug\\
                  Und die Z\poc{G}eit reicht gr\poc{h}ade für eine E\poc{C}inw\poc{D}egbegegn\poc{G}ung aus\\
                  Kein Zu\poc{C}rück und auch kein Pf\poc{D}and\\
                  Denn in e\poc{G}in paar Stunden st\poc{D}eig' ich aus ei\poc{C}nem andren Zug a\poc{G}us\\
                  Einen K\poc{C}offer in j\poc{D}eder H\poc{G}and

            \item Heimk\poc{G}ommen und A\poc{D}bschiedne\poc{C}hmen zugl\poc{h}eich\\
                  Kein M\poc{C}ißverständnis, kein Gr\poc{D}oll\\
                  Denn i\poc{G}n einem At\poc{D}emzug n\poc{C}ur heißt es gl\poc{h}eich\\
                  Willk\poc{C}ommen und Lebew\poc{D}ohl\\
                  Gleich, ob b\poc{G}itter oder \poc{h}süß, die E\poc{C}rinneru\poc{D}ngen verw\poc{G}eh'n\\
                  Im St\poc{C}aub am Straßen\poc{D}rand\\
                  Es ist lä\poc{G}ngst zu spät, sich noch e\poc{D}inmal nach \poc{C}ihnen umzus\poc{G}eh'n\\
                  Einen K\poc{C}offer in j\poc{D}eder H\poc{G}and

            \item Und eh\poc{G}e noch e\poc{D}in neuer M\poc{C}orgen anbr\poc{h}icht\\
                  Hab' i\poc{C}ch mich Neuem zugew\poc{D}andt\\
                  Vielle\poc{G}icht dankbar und v\poc{D}oller Z\poc{C}uvers\poc{h}icht\\
                  Vielleicht \poc{C}müde und ausgebr\poc{D}annt\\
                  Als s\poc{G}ucht' ich in jedem A\poc{h}ufbruch, als su\poc{C}cht' ic\poc{D}h im Weiterg\poc{G}eh'n\\
                  Ein Z\poc{C}iel, das ich nie f\poc{D}and\\
                  Vielle\poc{G}icht ist es meine A\poc{h}rt von F\poc{C}reiheit, sch\poc{D}on bereitzust\poc{G}eh'n\\
                  Einen K\poc{C}offer in j\poc{D}eder H\poc{G}and\\
                  Nun, vielle\poc{G}icht heißt w\poc{h}irklich Frei\poc{C}sein immerf\poc{D}ort bereitzust\poc{G}eh'n\\
                  Einen K\poc{C}offer in j\poc{D}eder H\poc{G}and

                  \ath{Worte \& Weise: Reinhard Mey}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
